laptop用外置mon打lol會藍mon

打其他game唔會 唯獨玩LOL係咁
有時息咗個mon開返會見到好多noise，用滑鼠掃過就會冇咗

有冇人識搞

玩LOL係咁

我都係咁大部份時候都係一入game就藍mon
唔知點解

我之前都係咁 突然一日冇野 試下淨係睇lol 入咗game 唔好alt tab 出去

之前都試過係咁 係佢bug定咩

你都係用外置mon?

係

notebook接外置月亮打機冇事